## 1. Що таке логічний оператор?

Логічні оператори - це особливі знаки або слова у програмуванні, які допомагають створювати умови для коду. 
Вони дають можливість визначити, як програма повинна реагувати в залежності від різних обставин.
З їхньою допомогою можна створювати прості або складні правила для виконання коду в різних ситуаціях.

## 2. Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?

Основні логічні оператори включають:

- Логічне І (&&): Вираз буде істинним, якщо обидва операнди є істинними.

- Логічне АБО (||): Вираз буде істинним, якщо хоча б один із операндів є істинним.

- Логічне НЕ (!): Змінює істину на хибну та хибну на істинну.